嘩俾這條型女電暈咗

我暈啦

樓主弱智

這條型仔

型男。

非

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

老闆娘很帥

英氣

陣佬味仲濃過我

以後都唔洗用發電機

唔洗用心臟起伏器

男定女

美女

定仔正

是

死魚眼

儍仔當型男，樓主太得閒!

你知唔撚知我真係好撚想BLOCK鳩你

Why

屌你老母

一般貨色。利伸：屌過

好靚

唔啦

樓主典型港豬

非

非典型

睇返條友d記錄
個個post都係講無聊野
好似生活係平行時空咁

你有興趣可以查哂愚樂台所有人
你會發現入咗異世界

Gay

咪撚再推

收皮

拉

射精❤

男人婆

想屌定仔

❤老闆&定仔

點解可以上熱門 on9

ON9